一人一個成為毒撚既原因

廢老既高壓統治

暗瘡(印)

細個好窮

其他人同我有太大距離

我差佢地太多

迷idol

港女

入左呢個post留言

INTP

慰藉

Infj

睇得太多二元次變左樣貌協會

家人太嚴
電視除左新聞之外唔俾睇
電腦除左做功課唔俾用
造成係學校人地講電視節目/打機個d完全搭唔到咀
久而久之俾人視為異類
但老母就乜都唔知係度自high自己教導有方

到而家都有人笑我細個點解乜都冇玩冇睇過, 生活點過

先天毒撚性格

啱呀，無童年揮手

除左打波踢波會講嘢之外
都唔係好識講嘢 會好怕醜

樣衰

「拍咩拖呀，第時讀到書大把女埋身啦」
我又真係信

窮 冇錢出街

窮，好好好樣衰，把口唔掂

無得夠

老豆老母都係毒撚